住緊元朗村屋係咪無得揀

住緊元朗村屋 挨緊垃圾貴上網plan係咪真係無得揀

搬

又貴又廢

上網用電話share，要打機就唔知穩唔穩定，但睇片down野文書夠用有突

x2
用緊垃圾netvigator
差唔多4舊水一個月 得32mb
打風落雨又壞又要整

呢個真
中移動 百幾蚊無限4G 了

打機唔太夠 比人禁住搶

肯俾2-300買極速真無限或者百幾蚊23m真無限都夠用。

我用緊16x 20Gb 後都ok wo?
3xx 果個有咩分別？

要打機就無計喇
當俾game 錢啦

轉用電話share快好多又平

問題係 打風落雨一定會斷
平時又唔夠快

元朗村屋用緊光纖1gb plan 喎

其實用手機share畀電腦打機要幾錢？聽講csl真無限唔減速plan一個月都要成4xx有啲貴

問題係用黎打機ping會高少少同唔隱定
利申屋企仲用緊8mb

巴頭邊頭

錦上路

新鋪？
我仲係得8mb

用4G打機一定唔夠寬頻好
ping唔穩定同高，打機好蝕底
村屋用4G上網只係斬腳趾避沙蟲

元朗好多都有光纖

睇公司smartone csl 貴d,而3支移就平d，分別大唔大，就睇情況，夠用就係最好。

錦田JJ
212/month 1000mb